有冇人好憎人地大聲講嘢

屌你老母靜啲啦

好撚憎

真係可以收皮